女權成最大輸家

777 被各種粗暴語言狂轟，女權份子唔敢出聲

女性掌權，泡國/英國/東南亞都搞到7晒

麥美娟咪又係女人所以唔可以屈人蝦女人仔

黑驚打女示威者又唔出聲
再次證明女權係欺善怕惡，助紂為虐

因為女權不等同女性要擁有權力或大於男性

而係女性擁有同等嘅權利可以做到高位

面對做得唔好嘅so called領袖 女權份子都係會同大家一樣狂轟

因為on9無分性別

見到警棍就唔出聲